有冇打羽毛球既巴絲?

連登有冇打羽毛球既巴絲呀?
入黎傾下計呀
好似冇咩post傾羽毛球, 關於羽毛球既野都可以係度傾下架

開下話題先
想問下你地平時有冇出去學波?
有學既話模式係點?
私人教練一對一果D定係join球會/訓練班一班人一齊打?
有時都想學下打波但唔知點開始/點樣學先至岩自己
而家有時都只係同D朋友好hea咁玩下

羽毛球腳

Hello巴打
巴打平時有冇係出面學波呀?
定係同朋友打?

你為咗咩想學

冇咩架 純粹想打得好D咁
有時係體育館見到有人打得好勁好似好正咁
不過而家都係未有正式出去學
都係有時同D朋友打下咁, 但真係好hea

私鐘

李卓耀又然

絲打/巴打一路有打開私鐘?
係咪打到好勁啦 ?

16:20之後連追6分

王子維19:20果下殺波撻q，之後個樣頹到

唔勁啦
都唔係由細打起

成個勢都已經冇晒

巴打係幾時開始打?
打私鐘打左幾耐呀 ?

私鐘唔平喎 仲未計場租
搵下你住嗰區有冇球會可以入會打啦
有啲應該有人"fit"波 又有得打game

中學先開始打，但係到依家出黎做野先私鐘

等我留意下先
有既話好似都幾好
又有得成班人一齊打下

中學果陣打校隊?
私鐘幾錢係咪好貴 ?
一對一咁睇住你邊度做得唔好就練果樣咁?

有平有貴啦
最雞果d大約收$150一個鐘
聽過最貴就王晨收$1000一個鐘
初階會教動作，步法
到中階d就會練多球，練下控球同埋球路
之後就會練速度同力量

我 所有賽事都會睇
最近買左松友美佐紀支拍俾女朋友
自己打開男雙
一直都想係香港搵討論區好似台灣個羽球共和國咁有規模 可惜香港唔多人鐘意羽毛球

小弟最近想針對羽毛球做重訓 有冇巴打可以指導下？
因為打波成日都係體能問題而玩控制 打法多拉吊 冇乜進攻能力 所以想練核心同腳（四頭肌）
利申：球齡1年半 但睇波睇左5年 最初係2014年俾松榚吸引而開始睇 而家哂都睇

留名先 我就快離開香港 有巴打可以指導小弟既話留個tg

有無友誼波打下

多啲練殺波上網、步法
你睇咁多波可以諗番人地點樣打同鋪排為自己制造一個進攻機會
如果你打拉吊 可能搵唔啱timing轉/搶攻姐

拉吊控制更需要體能wo

我

羽毛波撚

如果book到場 星期六日 可以join
呢排星期六日無波打
利申沙田區,不過可以出九龍打

開個telegram group? BTW大家係大概咩lv

新垃圾ge level

我就有打校隊，之前有跟教練打既

Here

留名

隔離post有巴打開左

尋日李卓耀贏王子維場波

打過重點青年軍 join 唔join得

重點青年軍好勁啦喎
啱啱畢業？港島區？

教下巴打打波

唔勁啦 天外有天
起碼幾年冇渣過塊拍

唔係
九龍

做乜唔繼續打
重青之後再上就係港青？

制度同自身問題

唔緊要我學校都有兩個前重點青年軍
又係升唔到上去港青，但係都好勁

打點 我冇乜點跑動 我唔跳殺 唔搶攻 打被動 可能對手級數未到位 同埋同親朋友打 佢地都係猛攻型 相對黎講我體力流失得冇咁快 我打多拍 但感覺還好 反正我點都想練體能同重訓

練Core做plank
練體能就跑步
練腳就走步法

手同胸呢
一排冇打 後場打後場都有難度
利申 天生體能弱 工作與體力無關

猜高遠球都有難度既話，問題應該在於動作

窮撚想學波都要諗下先
練多球應該幾重要
動作步法都話可以上網睇片自學
(雖然都可能會跟錯而自己唔知)
但多球真係一定要落場打先練到

女朋友都有打開波?
咁幾好呀你地拍拖多樣玩啦
香港成個運動風氣都好似冇人地咁好

睇黎高手黎喎

大家係咪都入左去入面個group呀

好多高手
但我試過同我教練其中一個學生重青打
輕鬆秒 我打法唔跟系統
玩得太多假動作 被人話唔認真
同遲發育 就算十二歲被教練推薦去重青
去試訓對面高我個幾頭 被人問係咪黎錯
成個人灰晒

我打開男雙，最近想搵隊唔介意一齊練，目標C-D grade（利申：得男雙D grade)，因為感覺出面打開波同真正男雙比賽差好遠，幾乎都唔升波平抽擋控網鬥頭三板，自己同partner都想再進步，有冇巴打想一齊練？

我入左個group啦
都入左去既可唔可以講返邊個先係你地 ?

我都係沙田區喎
希望搵到多D人出黎交流下
我就跟大家學野

打開邊區

步法都可以自學，動作最好有人執
因為就咁揮拍做到唔代表擊球果陣做到

係呀
所以都係有人跟下執下動作會好D

猛攻都打倒多球 應該唔猛得去邊
搵個教練私鐘 包保你一個鐘後想打多拍都打唔倒

練好開波 進攻同走位夠做啦
默契如何

就算執
啲動作做慣手勢唔係咁易就改倒

港島有冇人打

今個星期六早上保榮08~10 單打有冇初中過黎切磋

個post好靜
有冇巴打介紹下新出d球拍
用開ns9900
不過停左產搵唔返，想搵枝類似既

絲打？
打開雙打？

男
單雙都有打

我覺得vt 80 e tune幾好打

不過多打雙打可能 duora 10更好

新手
打左幾次都係同女朋友玩下，買左支vtzf2之後打得好爽

推

有冇tg group?

因為我擋殺回球既點差

唔鐘意打頭重板

有呀